動物之森 tg group

新開 🖐🏻☝🏻初頭會少人啲

希望帶帶新手
互相幫助下 交換下資訊

輕輕一推

收皮啦又想搵食

我係咪幾時得罪過你？

想問點更新ver 1.2見話今朝9點會有

入tg傾下啦好似尋晚先有更新

動森唔炒股玩嚟做咩
ALl IN 完先發覺自己個價好閪？
動森大頭菜交易所幫到你
有人有靚價share 即時跟隊
下一秒已經可以入場
連字都唔洗打呀
即join

輕輕再推 post多次條link

依到係どうぶつの森嘅谷
都係輕鬆玩嘅chat group
歡迎👏🏻大家入嚟傾下計 無聊下

為左保障谷友愉快既遊戲體驗 定左啲谷規
🚩遊戲內谷規：
1. 唔好採爆人啲花
2. 唔可以偷偷地去人個島又唔出聲
3. 去人地個島唔好亂拎/斬/搖野
4. 唔好偷人地啲野 (有發現即踢)
5. 不要撳-號回去「悄悄地回去」(會麻煩到人)

🚩基本谷規：
1. 互相尊重 有問題請有禮貌地問
2. 唔好亂用粗言穢語
3. 唔好映射/人生攻擊
4. 嚴禁保險/美容/健康產品推銷 (有發現即踢)
5. 勿煩膠地溝仔溝女

條link入唔到 尋日先買到機

條link failed

試試重開link